[西環亂港] 駱惠寧：反對派絕不可能立會過半數 奪取管治權

黨人治港, 今屆立法會又唔知點使橫手

有一條路其實大家都可以做，好易做，但總係無人推。我幾個月前都推過，但無人理。而且零成本，無風險，效果超大。

就係千祈唔到係立法會選舉前，如果自己老豆老母係藍絲，就拎走佢身分證唔好比佢地投票！！！！！

我驚d藍絲老豆老母咁做 手足果一個月keep實身份證

佢地無咁醒嘅，但呢招真係會救到手足，比街頭抗爭有用多

救手足首要係理解法律 唔係犯法就一定有罪 整體社會利益更重要，留名睇陪審團表演。

岩丫，佢地咪反對派囉

諗住洗橫手??
同佢推上Twitter國際線

明知 過半數 都 過唔到分組投票
但 中聯辦 為左附和 民主黨 選舉文宣 依然出黎放話

咁你選咩撚野姐？委任咪得囉

連登白票黨: 進攻功能組別係錯既

Push

大家既鬥志返黎未

請他們去旅行啦

正煩膠

鄉下仔邊識咁多野